發夢夢見金紫荊墮海

今朝醒咗好唔開心
因為金紫荊係中國送比香港嘅禮物
如果金紫荊喺國慶真係墮海...我一定會喊到仆街
因為金紫荊係香港嘅象徵物
尤其國慶六區開花 我擔心前線警察唔夠應付暴徒
唔知班暴徒會唔會趁少人喺國慶拉佢入海
想像唔到13億人會幾憤怒
利申：我係護莖手

死喇..唔小心開錯台 比班暴徒睇到

求下大家唔好推

想像唔到我有幾心痛

大家唔好幫我推

唔知會唔會甩色呢

你up咩

如果甩到變黑色會點

分享我發嘅夢

回帶

城大舊生毀女神像案 法官稱是餽贈沒有價格 所以不用賠償！！

諗都唔敢諗

諗起手都震

唔好推到比前線見到

咪變左black object

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

on9 你知唔知依家打緊仗呀

仲出埋啲膠po

入返你老母個窿度啦

唔推 唔推